在瑞士，美国宇航局的科学主管托马斯·祖布琴(Thomas Zurbuchen)长大，也是火星车的发动机的生产地，艺术家格里·霍夫斯泰特(Gerry Hofstetter)将火星车、火星和NASA标志的图像投影在阿尔卑斯山的山顶上。 NASA漫游者“毅力”号在火星着陆，任务是寻找过去的生命乔尔·阿肯巴赫，莎拉·卡普兰，本·加里诺2021年2月18日华盛顿邮报 
 瑞士CordenPharma的一位高管本月告诉一家行业刊物，制造可电离阳离子脂类需要10个制造步骤，耗时数月。 为什么祖父母找不到疫苗:小众生物技术成分的稀缺|Christopher Rowland | 2021年2月18日|华盛顿邮报 
 2015年，它收购了一家总部位于瑞士的食品供应公司，该公司在7个国家设有办事处。 五角大楼授予维吉尼亚公司巨额合同，美国参议员称其为“欺诈” 
 加林豪斯周一表示，在新加坡、瑞士和日本等国拒绝将瑞波币视为证券的情况下，SEC仍决定起诉瑞波币，这“令人费解”。 Ripple表示，它将被美国证券交易委员会起诉，该公司称这是对加密货币行业的告别 
 在国际上，葡萄牙、瑞士和荷兰等国家的毒品合法化和相关努力似乎进一步证实，简单地取消对持有和使用毒品的惩罚并不会导致人们吸食更多毒品。 对毒品的战争没有奏效。 俄勒冈州的计划。 2020年12月17日|大众科学 
 安德鲁仍计划代表英国政府飞往瑞士达沃斯参加1月21日的世界经济论坛。 从花花公子王子到老色鬼? Tom Sykes | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 他说，在2007年读完《游戏》之后，他开始去瑞士练习RSD方法。 泡妞达人Julien Blanc |Brandy Zadrozny | 2014年12月1日|DAILY BEAST 
 “在瑞士几乎所有的农村地区，吃猫和狗是一种习惯，”她说。 瑞士人会停止烹饪他们的小猫和小狗吗? 芭比拉扎纳多| 2014年11月30日|每日野兽 
 是的，动物权利保护者正试图禁止在瑞士食用猫和狗。 瑞士人会停止烹饪他们的小猫和小狗吗? 芭比拉扎纳多| 2014年11月30日|每日野兽 
 她的母亲乌苏拉来自瑞士，父亲赛义德来自巴基斯坦。 一位穆斯林父亲如何回应他的女儿出柜|道德勇气| 2014年11月21日|每日野兽 
 瑞士虽然是个小国，而且不到一半的地方适合居住，却说三种不同的语言。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 三天后，他到达了瑞士，几天后，他又登上了一座虽小但依然艰险的山峰。 离奇的故事|各种 
 穷人的住所比意大利的要好一些，但与瑞士肥沃的地区相比却不一样。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 因此，在1799年初，这位将军被授予瑞士陆军的重要指挥权。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 但瑞士春天的夜晚很冷; 上尉建议他们回旅馆去。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯